冇左你我好想死

你最近還好嗎？我同你分開左兩個星期，我先知道原來我好愛你。我真係好想搵你但係我知道你已經唔會再理我。雖然我身邊的朋友都話你之前同我一齊都係為左搞野,根本冇愛過我但係我寧願你當我SP起碼我可以見到你抱住你
我真係好愛你黃偉鋒

琴日仲係到ff比人姦

可能曾經對過你真心，但已經係過去式，事實係佢已經放低左你